有收過呢個電話嘅39799016入嚟

屌你老母啲傳銷狗煩撚到
一時美容一時大新/大眾銀行又免息貸款乜乜柒柒
有時打嚟一秒收線

頭先打去屌返隻美容雞老母居然屌返我叫我講多次
再打多次另一個人聽佢自己講銀行同美容係同一個隨機抽樣電話號碼系統，係同一個老細

求巴絲打提供玩鳩佢嘅方法
亦都歡迎一齊玩

推

我唔信冇人收過

傳銷狗死全家

試過打返去，cut左佢五次線，玩完有覺得有啲仆街

今朝收到

我都收到....佢係咪會打哂比全香港既人

今朝打左兩次俾我

岩岩先打完黎

日撚日打黎痴撚線

真心我一聽佢就收線個啲好詭異 咁佢打嚟嘅意義係咩

試緊邊啲電話有人可以比佢sell

推呀

真係好撚煩呀屌佢

推上熱門

半個鐘前收到

睇完呢個post 即刻收到

成日打黎小熊來電又冇q 用

唔知推介我乜柒

今日12點收過

Iphone又無小熊來電

點樣可以令cold call唔再打黎

重有個2168 開頭又係好撚煩，一開頭話做問卷調查，問下生活質素，交通費乜乜柒柒。之後就日日打黎話而家比錢你洗會唔會改善到生活。肯定又係倫敦金𠱓鳩人落答

哇屌一check原來佢今朝打過來 平時太多3字頭無特登留意啲號碼
我由得佢響無cut線無接聽 真係心諗阻住我上連登

我都試過 搞到有啲不安

安已不

我剛剛都收到

打唔到返去既

不停打電話罪

啱啱收到
一聽喂你好呀我地係..就cut左

我今朝都收到 好似唔係第一次 之前都有

啱啱今朝收完

岩岩先打完黎，又係一秒收線
唔知想點咁

有時我收完線隔一陣到隔離個fd收到同一個電話

今朝收到 姐姐黎 sell我99蚊做facial

我頭先都收到 又係一聽就收線

我今朝都收到 同你一樣情況
Block咗佢

3點半果陣收過, 冇聽

有時等緊重要電話 所以不知名電話都照聽
一聽到係美容乜柒即刻cut線

我講左聲sorry 佢keep住講佢句對白
佢講哂就自己cut左線 coldcall死全家啦有工唔做要做狗

通常啲不知名電話我一開頭都會講英文先，跟住啲人就會自動投降

收過一次 無聽到

日撚日都打黎

岩岩5:26分先打過黎

屌見到你個post一望
第一個number就係佢
不過我次次都cut

有收到 阻撚住溫書

same

可以點搞？好撚煩

今日又收到，仲要唔出聲

岩岩收到miss call search呢個電話第二個result就係呢個post

屌

我岩岩都收到 又唔撚出聲
whoscall 又block 唔到

我直接cut撚左線

打比我既下一分鐘打左比你

我都係，即刻check一check就見到。
一個電話點同時打俾咁多人

講咁耐都未有玩鳩佢既方法架

屌佢老母
岩先打黎就Google search搵下乜撚野電話
點知起到見到個個都一鳩樣中招

好聲好氣同大眾條撚樣講唔需要依D服務
佢就串柒柒話你以為自己真係冇需要咩?
叫佢唔好再打黎 乜撚野都冇講就卡擦收撚左線
祝你班coldcall撚百病纏身

心諗點解個電話咁熟
原來今日都有打過比我

一個鐘前打到過黎 大眾銀行

岩岩有打黎 日日cut線都打黎 屌

今次係美容

不如大家一齊抗番過去 等佢不停接電話

難怪個number咁熟口面

屌，我岩先都收到

我6點收到 block左佢算

頭先玩咗一鑊
依家打返佢一聽電話就即刻收線

岩岩收到 但冇聽

頭先打返過去
扮返電訊公司sales/教會/急症室

利申：發夢嗰陣

啱啱收到，跟住google下就搵到呢個post

約左 射波唔去

岩岩收到

Twice

10:13收到

打上去炸佢電話

屌我都收到
依家見2字頭3字頭都好少聽

岩岩收到 8-9秒都冇人出聲 然後果邊就收左線

⼃
我都有

有冇方法玩鳩佢哋

1分鐘前收完

我今日都係，佢又係叫我講多次

登記左政府個拒收信息都無用既
一樣係收到d coldcall
coldcall擾民咁耐都唔做野
真係垃撚圾

依加轉埋用手提電話扮fd打黎sell人啦
知d人唔聽3字頭 用埋手機打

最近真係收多左廣告電話
成日有個CS beauty打黎

屌 今朝先收到個黎

屌佢老母, 頭先眼訓諗住恰半粒鍾, 佢老味打黎嘈醒我

5分鐘前先收到

我5點幾都收到

今日4點收過呢個電話

4點幾打咗過嚟

睇返啲時間發現佢打得都幾撚密下

不如搵一段令人心寒既聲帶例如恐怖笑聲，唔同人打去都播同一段，搞到佢覺得自己撞鬼咁

睇到個post覺得個電話熟口熟面
仆你個街 原來今日打過黎

屌睇到個電話咁熟嘅？
一Check，今朝佢打過嚟
不過我禁咗聽然後擺埋咗部電話無理佢

兩三點收到，一聽cut我線 戇鳩鳩

On9 啱啱打完嚟

+1

我今朝都有收到

岩岩先打黎

有次同佢傾成十分鐘 再cut佢線
之後佢whatsapp我叫我去做美容

cut左佢線

佢都開幾耐工

做埋呢d 閪工屌佢

日撚日都打黎 好撚煩

17:58收到啱啱瞓著打嚟
屌佢老母閪
一打嚟就cut線

佢今日先打過嚟

打過一次黎 一向唔聽

即刻收到 block咗

啱啱都收到

原來我呢個係9106唔係9016 自膠

啱啱做緊野唔得閒撚狗

Angel 方加

今日4點幾收到

diu

agger

今日1點都收到

睇完呢個post就收到個

朝早打黎阻撚住我訓覺

屌你老母cold call狗
全家落地獄

我今日都收到

好彩見3字頭就唔聽

手快快聽左

啱啱先打完黎

今朝十一點幾收到

diu,真係有喎

今朝打俾我 冇人出聲 我打返俾佢 佢等咗2秒先講乜美容

今日打左兩次，3979字頭就係美容中心電話。成日都係中午食飯訓覺個陣打來

留明諗計玩番鳩佢

岩岩收到 第一次咁夜都收到cold call

唔知乜乜beauty

有冇方法撚佢地呀

打黎但乜柒都冇講就自己cut左線

有次屌爆佢地班仆街 佢地cut線我照打返去
懷疑成班人係call centre用n多張電話卡出去 所以就算你阻止到依個電話no. 佢到有第2張卡打出去

之前又係有間美容院係咁打黎 有一次真係同佢傾 扮有興趣 問晒間鋪同staff既資料 去到最後就問佢點解會有我電話 跟著就話要報警 個staff即刻淆底say sorry 唔會再打黎 個次之後就真係無收過d電話 點知依排又打返黎

不如集體打返佢間野，cold call 返佢

岩岩我都收到

依招係work

有時最撚賤係接聽咗之後要等佢響幾野
佢條撚樣先聽電話

有次問條女地址係邊，佢話：
朗豪坊52樓8室

今朝都收到呢個電話

第7個勁似

建議大家同啲仆街傾深入啲
套佢間公司資料，例如做美容既話可以去邊到做，邊一區，邊一層，邊一室。
佢答你到時wtsapp會詳細列明
你話自己都有知情權 依家係咪有法例唔可以知道地址 係咪知道左地址就犯法
然後條女聽到我咁講 佢即刻講左個地址比我知
我再sd email去間美容中心
不過啲美容中心好叻 你地唔覆我唔緊要 我有時間咪同你玩

今日聽左 無人出聲 想點

立法會班含家產死全家啦
講撚左立法講左十年都做唔撚到

我今日都有